台灣武漢肺炎253天無本土個案破功

新增3例境外移入
〔記者林惠琴／台北報導〕全球武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情持續升溫，國內幾乎天天新增境外移入，中央流行疫情指揮中心今日公布，再新增3例，另外，掌握有新增確診本土個案，疑與機師在台外出期間的活動有關，下午1點半召開臨時記者會，由指揮官陳時中對外說明。

過去武漢肺炎新增病例均由發言人莊人祥說明，今日由陳時中說明，目前掌握有新增確診本土個案，疑與機師在台外出期間的活動有關，具體內容仍待指揮中心說明為主。上一次國內出現本土個案為4月12日，總計連續253天沒有本土確診個案。

天佑台灣